冇勇氣跑走既就唔好再用綠卡啦

眼見好多人比人捉綠卡
真係會好乖咁停低比人查
任你點解釋 又反駁佢 佢都叫你比五舊嫁啦
宜家個個站都好撚多查飛狗
一係你就唔好搭啦 唔好再送五舊水比人啦
我就反對任何人做犯法野既
利申65歲廢老

想問綠卡同學生8達通啲聲係咪一樣

但相反依加捉人個班好似無咗班外判？
通常都係黃衫狗+蝻
要特別留意入口 出口反而無乜野

係 但佢依加見後生特惠聲就check

用綠卡一樣送錢俾黨鐵

btw大家記得德國聯署

其實點解有人會咁on9

明明見到閘口有2個以上minions/可疑人物都照拍

唔可以轉第2邊閘機咩？

有某D站得一邊出入口閘, 同埋我相信好多人係用綠卡但都照係督住手機拍入閘出閘唔睇水

弱智 咁就抵比啦

明知偷緊雞 唔該你就醒水d 啦

有啲站係得一排閘
根本唔存在第2邊

聽過有啲黃人係痴撚線嘅
見你望到佢調頭走都會查 (隔離po講 真係黑警咁款
咁如果係我當然就係跑 + 跳閘走啦 仲慢慢同佢un咩
btw 依家坐巴士 務求一蚊都唔撚益佢

啱啱比便衣狗+兩隻pc捉，佢要我入去比$500，之後仲要留電話同address ，係咪玩撚完

用左好耐廢佬，都係個句隨身要袋多張卡

冇用，另一張卡查到冇出入閘紀錄照罰

繁忙時間應該唔會check 你

係

唔該出入閘時望真少少
黃衫狗唔洗講 望下有冇可疑人係閘機附近周圍望 小心駛得萬年船
去得多旺角已經分得出地鐵狗同交收/等人既人

碌卡係兩蚊 小童係半價

我緊係知啦 我想知啲聲有無唔同姐

唔好意思我柒咗

完全一樣

醒水d用
跟本無可能被捉到